我地應該不停搭車出入機場

佢地琴日取消航班係因為入機場同離開機場嘅流量爆左，好似我地有data但又上唔到網咁。

今次運動嘅重點係機場交通，大家留喺機場係唔夠，琴日停飛喺主因唔係堵塞，係流量。

所以我地應該不停進出機場，用盡機場交通嘅流量，令入機場嘅人排大隊，想離開嘅人因排隊走而滯留，等多d人被迫留機場或者上唔到機。

我地出入機場合情合法合法，就可以隊爆機場嘅交通流量。唔洗阻人登又唔洗同人衝突。

A車又好 E車又好，地鐵都好

搭車唔犯法

推

即係遊車河，唔落巴士/ 機場快綫，等啲人去唔到機場？

落完車再排隊搭車走，再返入機場

機場快線係香港搭去青衣落再返香港？

班民意撚又會話咁同塞鐵有咩分別呀
失民意呀
明明早一日先話塞機場好, 終於有個唔受傷唔被捕嘅方法傷到港共
今日突然間變左唔好唔好, 會激嬲旅客

利申唔希望同旅客有正面衝突, 同埋最好星期六日搞
因為星期一真係好多人射左波去搞, 要再搞唔容易

差好遠，你搭完車到站會落車，再排隊搭返轉頭